【 睇兵工廠炸散紅魔】阿仙奴16-17球迷吹水區 CXXV

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

樓豬食撚屎

辣殺 topic

睇到個topic唔知點解諗起呢幅圖

咁你食咩

毒狗食屎

寫文啦

永續雲加一萬年

Alan Smith‏Verified account @9smudge

支持樓豬

講明先，豬波搵球迷會報仇，唔好搵我

你文都未撚出

有冇手足會去牙 去既話記得完場影幾張相黎睇下佢地點哭喪

同埋隊波d士氣好撚有問題
季初打得好就一條龍 但係一比人炒之後成隊波頭dupdup 隊長同領隊都激勵唔到士氣
同一班人無啦啦差咁遠 輸到無哂心機谷唔起啦 雖然都好難期望到一個老野可以激勵士氣

依個問題持續左至少十年啦

0708 杜度果下之後

樓豬仆街死

個陣唔傷應該就冠硬

其實一句講晒都係合約問題 由季中開始傳燒山唔會續約 我諗好多球員都已經灰灰地 再之後又傳雲加都唔會續約 你都唔係唔知隊入面幾多人迷雲啦 再整個10-2出黎 2個絕對主力走 教練走 軍心散硬啦

今年冇左三老 直情冇人可以鎮下場

仲要個隊長冇踢過，副隊又靜

條老坑根本冇曬魅力，仲廢返韓玄

普子

韓玄係火鳳幾型

普狗終於上水

屌完ipad

條女黎住左幾日，唔敢上水

韓玄>雲膠

恭喜普子下年有個普B
正式榮升做普爸

會唔會屌錯窿 分唔到前後

Daddy

Lacazette

The team I join will have to be in Champions League & play good football – passing the ball, not just hitting it from box to box.

猁

佢屋企廚房發現幾隻強，就帶埋隻狗黎住幾日

俾熱狗屌完又要俾獌狗姦

馬體

藉口黎既姐
造人先係最終目標

play good football喎

我都想造牙 sis

造牙搵牙醫啦

贏就啱撚哂架啦

Chris Wheatley @ChrisWheatley_
Colorado Rapids supporters group unhappy with direction club is headed in. Another Kroenke-owned team with unhappy supporters.

高安基快d收皮

=.=

仲有矛迷雲狗？？

手足介紹必屬佳品
得閒聽下先
btw，近排鍾意聽blur
parklife呢隻碟無得頂
四眼仔同damon

fb球迷會

講開球員續約問題
啲球員知道雲加條撚樣見你三十歲就減你人工再一年一年約咁比你
你係球員會點諗？
快快趣打起知名就轉會走啦
跟本唔係人地25，係死老野問題

上場輸得咁核突
仲邊有面走出黎

仲係柏金皮里斯年代咩

辣殺集中營

我覺得Graham好靚仔(當然Damon先係大眾靚仔型)
呢排有聽下The Temper Trap同The Fray(我諗應該都算好多人識?)

岩
而加未到三十就唔係道啦

橙 贏左幾場弱隊 過埋FA Cup 4強 開始計入前4有幾大果陣 又重創

哥斯尼同基佬上年尾先續左4年約
佢兩個都過30歲了

梅毒都未比人踢走啦

蒙維爾上年初都續到2019
佢當時30歲

梅毒同卡蘇就自動續左一年約

捉到個迷雲了

已經冇以前咁癲啦

Ok續左基佬原諒老野了

迷雲迷基大禾解牙

路斯基

路斯基就算啦，留係到都冇乜用

屌你牙

路斯基3月尾已經收左咧
成季踢得20分鐘

【體育】拾回射門鞋？前阿仙奴中鋒賓特拿日前在挪超聯賽射入靚波，帶領球隊贏波。

周一挪超，洛辛堡作客以2:1險勝薩普斯堡，外號「中堅賓」的賓特拿（Nicklas Bendtner）射入其中一球。這位29歲丹麥前鋒今年加盟洛辛堡，季初狀態可人，甫開賽9分鐘，接應隊友妙傳殺入禁區，窄角度用腳面「片西」拉射遠柱，打開紀錄。

曾效阿仙奴、祖雲達斯等勁旅的「中堅賓」，近年事業毫無起色，但至今已射入3球，比起效力諾定咸森林的6個月還要多。

戰罷頭6輪，傳統勁旅洛辛堡以16分領導群雄，比次席的薩普斯堡多4分。

相關片段：

N賓

得罪講句 卡蘇，JJ>= Ozil 淨係雙槍呢點已經贏你一條街

佢返捷克都好似傷好耐，留佢都係感情因素多，對隊波作用真心冇乜

你話我偏心都咁講，人地成個黃金時間比左你阿狗，續多年唔過份

你同功臣計咁足既好難要求返球員忠心姐

真阿難求啊清

咁慘

我覺得Damon似Edison有壞孩子feel
以前聽開Oasis會覺得Blur啲歌好怪
自從聽過tender就眼前一亮，對Blur改晒觀
發掘咗好多正嘢

講真 今季留係到既話奧燒都仲叫有個後備 唔洗好似而家咁奧燒咁頹都無人換 唔通真係靠件Iwobi咩

人工呢
基佬而加週薪幾多？
我覺得其實佢買唔切人焗住續長啲
而加雲格做咩都唔順眼

講真，都留多咗一兩年啦，都已經算係咁啦，如果個陣佢肯退役就好

Iwobi借走好過啦

基佬唔知9定10萬

迷雲最叻講人情味
但雲格最撚冇人情味

佢唔傷先算啦，佢已經同迪亞比冇乜分別

10皮係續約前
好似

Damon's so sissy
Btw 我諗The Smiths 都會幾岩你聽

巴打講得好

多重標準

佢果段時間真係最難頂
雲格而加功勞就佢既
忠臣就理撚得你

基佬續約前10萬鎊週薪,18年完約
續約後降薪到9萬鎊週薪,19年完約+延長1年既option

The smiths同the stone roses名就成日聽但歌就未聽過
真係好慚愧

老野對契仔係唔同啲

白粉佬+JJ果季 仲難忘過而家用堆大牌踢屎波

反而減左人工

白粉佬踢落仲順過你依家條貴價中場

一撚定減啦
個死老野會咁好死？
而加算好左，有得簡要長約定要人工
以前一年約仲減你老母西人工呀個撚樣

呢兩個老將真係好好用
輸緊都搏命去搶
而家個d走多步都好難為佢咁

幾高身價都冇撚用啦
根本發揮唔到

其實The Smiths同The Stone Roses d歌聽起黎都幾有年代感 未必個個鍾意 但Morrissey我真係好欣賞佢 無論係樣定歌定佢個格

真愛

其實我覺得個價都好合理既 就算之後唔再重用 起碼賣出價會ok先

除左卡so之外 一隊冇人可以控制節奏

對基佬黎講你合理
益左佢

阿迪達上年先係度退休

有年代感嘅band我覺得係Led Zeppelin
聽極都無咩feel
不過可能過幾年我會好鍾意都唔定

山治老豆

係 以佢output黎講差不多啦

想問下伊禾比係咪已經變過街老鼠？

咩變左
不嬲都係

1個唔計

樣衰難成大器

Mesut Özil told Arsenal club doctor Gary O’Driscoll to ‘f*** off’ after request to undergo drugs test following defeat to Tottenham.

屌你老味山治班中二病兄弟幾時死撚哂佢 講說兇狠，到頭黎坐係到比人強姦

lihk son told Mesut Özil to fuck off after a disastrous season

英文勁到

no on9 la, mk jg

幾m都唔買斷佢

有無手足去應徵？

多得雲加

雲加應該要帶佢整容

非洲人係咁上下

非洲人生到佢咁樣衰都算少見啦

Eleny靚仔過佢

佢自己想去隊有得長踢正選既球會呀

想去

OG，米八

埃及人係阿拉伯人種
中非人種特別柒

連jer佬都靚仔過佢

坐後備果張相成個弱智咁 點係成隊都係靚仔既阿記立足

柒唔係問題 問題係廢

達哥淫叫完未

Arsènic 🎗‏ @Lexus7Sanchez
Interesting. @neilashton_'s exclusive story re: Van Dijk stated that #afc offered him more than £150kpw.

Arsènic 🎗‏ @Lexus7Sanchez
Does that mean Özil and/or Alexis renewals are in the bag? Surely he can't be the highest earner at the club?

James Yorke‏ @jair1970 May 1

Arsenal,
Shots on target allowed per game,
Second half of the season: 5.8
Ranks 19th, only Sunderland worse.

James Yorke‏ @jair1970 May 1

This is from game 20 onwards.

今晚大家都撑吾皇

得poba撐

不了

兩隊一齊輸波

我撐馬德里

布仔是咪過左返9up

Real Madrid

拖舟

施蒙尼

得六日子，見唔到布b

強運光頭星

聽日冇得返工

11tegen11‏ @11tegen11
Had to defend my 'United not among top-4' prediction a lot this season.
Only the Arsenal / Liverpool shift has been a development really.

郭文貴爆國安公安在港有多個據點 銅鑼灣有安全屋專鎖人

一國兩制喎

溫書啦

睇埋達哥先溫

Mohammed Ali‏已認證帳戶 @mohammedali_93
Olivier Giroud's agent tells Foot Mercato that there is no contact w/ OM & hints Giroud's future is linked w/ Wenger

咁得閒同我傾心事好過啦=.=

達哥咁多槍都死

但爺爺都走啦喎=.=

有野想傾咪搵我囉=3="

見佢就死積下口德牙

有冇手足今晚睇歐聯

又被強姦

叫春

冇我廠既R聯
totally no mood to 睇

咪比我今晚見到你

保特咁得閒屌馬刺不如出文先

達哥有冇話下隻玩咩game

蝗狗點會唔睇

阿蝗雜種

贏硬既比賽
睇黎做乜

poba

U 阿獌雜種

你中港雜種

投左共好耐啦
咱們的中國隊🇨🇳

你走數賤種

都話道咗歉

係道歉左

但繼續走數

5月6號有飛手足聽左藍浪打氣歌未

咁想典牙

出文! 出文

Sem breaks 都唔出文

Granit Xhaka: Arsenal Albums

好想了解意大利既野

me too

見到高基連攻就忍唔住笑

下體狗

牙milk 係蝗獌雜種

垃圾到冇得再垃圾

同埋奶子成日轉移視線

佢道歉係為左無貼真飛走數道歉

都唔係為走數出文

如果放假都唔出文好難平息眾怒

Ogden: As well as Belotti, Mourinho has expressed an interest in signing Eric Dier, Michael Keane, Tiemoué Bakayoko and Willian.

瘋了

鍠

其實廠係防守咁弱情況下對轟
4321會唔會好d?

問題係出左係成個防守體系到 就算放5後衛都係死

我唔係喎

Despite him being on the brink of joining Valencia, Arsenal have won the race to sign Malaga midfielder Pablo Fornals. (@plazadeportiva_)

正選一見到g5都會驚一驚派膠=正常發揮

你係狗

乜水黎

永續我

21歲西班牙球員
之前都傳過

幼齒

屌你老母

唔通靠你咩辣殺

屌返你老母
沒有我 阿仙奴什麼都不是

邊個不敗奪冠既 自己諗啦

阿狗淪落到要同中游爭人

馬拉加唔賣辣殺

串鳩雲爺爺

可能車放水比我廠去永續雲加

贏2-0之後續約

我估final 0-0

🤣

屌你老母！！！！！

正啊打落去爆哂血

下季yaya 送兩殺義犬報恩

佢食得太過份啦 痕醒幾個五蚊銀

摩納哥有Nike唔用轉UA

全英超都挽留雲加

睇左阿狗咁耐第一次比熱犬騎住

返學都唔敢着阿狗
有同學係熱犬

熱血少年軍 咁少野都怕

u刀係熬狗啦 怕什麼

Michael Manuello (Giroud agent): "Nothing is true. There is no contact with Marseille. Olivier wants to help his team qualify for the CL."

Manuello (Giroud agent): "When we know exactly what Arsène Wenger is doing, we will think about what is possible and what is not possible."

Manuello (Giroud agent): "Our desire is be at Arsenal long term. The aim for Olivier is to go as far as possible to do great things there."

同雲加一齊 法國人滾回法國去！

5月2日晚間，21世紀經濟報導記者獨家獲得消息稱，樂視體育原定於5月3日凌晨2:45直播的歐冠皇馬對陣馬競的比賽，臨時被取消，原因則暫時未被提及。

me破產了

Fuck u

唔怕比人笑咩

冇link 比你地R 啦

域總屌你咩 賠錢呀

播波咪播波囉, 搞乜春電動車

啲波送曬比蘇寧了

執粒未

冇我你地邊有得睇免費波

acestream

B9

想下體贏一次都咁難

C朗

今年一場下體都未睇過
搞咩好似廢左咁多

以前啲爛仔波都冇埋

施蒙尼係咪植咗髮

睇摩迪踢波真係好舒服

吾皇

牙朗甩山狗幾多條街

當今最強中場

好撚多鍠雜種

好緊張 有得現場睇兵工廠炸散紅魔

搵人執返你地隻蝗阿賤種狗MOzil得唔得？
係咪要鬥玩爆閘呀？

我唔係蝗
疤死返入狗竇啦

問題係你條賤種連人地post都要爆閘

賤種笑人賤種
係疤把口講出黎特別有說服力

你混種狗就最撚賤，自稱阿迷但成鳩日幫C朗奶鞋底
仲要爆閘係度聲大夾惡

係咪有誤會呀我冇幫過丙朗奶鞋底喎
眼訓好快撚啲去訓啦

疤先係真鍠迷捱夜起身睇牙朗入三粒
辛苦曬

我係外國駛撚捱夜睇咩
你條賤種口口聲聲否認但仲撚激過賤種

你屌我咪屌返你 就係咁簡單
衝出黎吠最撚叻
夜啦早啲訓啦 死疤狗

疤狗下體狗我屌撚爆你地老母閪呀

會然M.ozil真係任撚唔嬲,不過要撚麻煩出去開po成班圍佢, thx

都係改返名先 廢事比盲撚憑名叫雜種

真係訓左冇睇 下體會又做私家雞

毒b好波

雜種

冤家路窄咁都喺呢度見到你

係就趁今日搵多d人入黎嘈多d, 推快d個post, 可以快d改第個topic

唔洗啦
呢知post 咁柒值得留到輸埋先

即討實爆啦

Euro2016之後既C朗心態真係進步好多 浪射少左 對弱隊直頭肯坐後備 d大賽表現越黎越好

屌你阿狗仲話想買

皇阿雜種同下體阿狗雜種既分別

jg

應該要多謝拖舟

一個雲加都應該值１億鎊，換Mbappe過黎，佢地仲要送多摩天奴添呀

毒撚只可以默默睇住女神比個有錢佬中出

下個po 用返同一個topic 名就ok

乜撚野topic

送埋雲加一程

一位正評

同意大利post 永遠一個負評一樣

明明有蝗阿雜種poba 個post 又唔用

係咪貪阿狗柒到冇人抽

六日子吾是十卜爺爺咩

比人hack咗

24 個負皮

唔知我地而家隊波對皇可以數佢地幾多球呢，
真係好想試下一戰

456兼終止對面連續唔知幾多場入波紀錄

hack你老木

勝利球迷 表示去支持皇馬
支持阿仙奴？不了

佢細佬掛

輸埋 未開波唔是好撚串咩

弱智表弟搞，大家原諒我

弱智係你
表弟係表弟

人地當紅大把隊揀

買乜啊
佢去邊隊我捧邊隊咪得

ho ball

而家駛果幾十m買個人返來
已經唔可以叫豪購，
如果仲停留係駛幾千萬會買到享利潛幼，
果啲簡直異想天開

所以話買M子最抵食
又唔使養又跑得又搶得又大隻

佢得18

不過我係佢就唔去曼聯
又馬斯亞又拉舒福特
加埋佢就至少都三揀二
出場機會冇保證

留返摩納哥最好

都係個好選擇
或者想出國既話去馬體會都唔差

袁文傑都話對熱刺第一球係輸運
同我嗰日講既一樣
反之呢度竟然可以有人怪責防守
企岩晒位又夠人
個波跌落阿里到 走去怪防守？

識諗一定唔跟雲爺爺，
大把人版比你睇

呢個話題已經out左，
而家萬眾齊心撐雲加，
齊齊炸散紅魔

夠自律可以跟,雲sir最鍾意玩放養
唔夠自律就即係斷送前途

英超拎唔到，歐聯冇得踢，
師傅冇野學，人工特別低，
跟來托咩

自由度高
保障出場機會

咁去中超唔好？

其實我又覺得前4就算冇左都有得著
覺得阿記與其係歐聯下年都可能拎唔到
倒不如專注聯賽
眼見近兩季李城車仔都係冇歐聯後顧係聯賽領放
下季博盡聯賽

去左中超仲邊出得返黎

毒死左=.=

輕鬆練波
任意射波

你幾時過 -.-

咁留係摩納哥好似仲好過轉過來，
有歐聯隊波又有錢

退休之選

6年前我已經覺得拿拿臨冇前4重生好過，
係啲人死攬話冇歐聯冇人來，
咁就浪費左6年仲要廢過之前

係摩納哥想去皇巴拜點都難過係阿狗去啦

個國家又靚

但而家連歐聯都冇得踢，
皇疤拜啲球探會睇英超阿仙奴啲西波

岩岩訓醒

返去屌ipad啦

雲加冇批準你醒，
快啲再訓過

收爹啦死獌狗

咪懶醒 6年前冇歐聯錢 你變左第二隊修仔咋

條老坑幾時死呀

幾時都話呢到人才輩出
廿年前請左呢到d手足阿狗早就壟斷左足球界

乜柒Mbappé, lukaku, belotti唔駛諗可以爭得贏人
夏季簽到schick都已經收貨啦
黎緊幾年又要還原基本步玩返幻齒

買我包重奪英超冠軍

依家買幻齒唔係有名氣應該買左都冇得出
除左前鋒D位都俾人霸死哂

玩幻幻爭唔到前4 刀矛貢柒
依家成班星踢到shit 咁

間諜滾回獌狗

其實我又覺得降班都有得著
覺得阿記與其係英超下年都可能拎唔到
倒不如專注英冠

所以幾時都話要重用辛洛高

問題係而家既雲加真係有能力重建
似變以前既利多d喎

防中位依家爺爺空左出黎 求其一個正常防中黎都有得踢

是旦啦，咩波都係咁踢，
最緊要有得睇雲爺爺執教

不敗奪(英)冠

佛誕快樂

佢去教法國國家隊算啦

Agger
爺爺教到死都要問米請佢返上黎繼續教

手足

有爺爺就唔會有可能降班
與其諗呢d 求美國佬躝仲實際

你肯定
張伯倫藍斯高基連艾蘭尼換左咁多年冇件係真係完全打得掂個防中位

雲加同一般人唔一樣，
一死就會浴火重生
變返廿五歲繼續執教

鬼咩
打防中就專心打防中啦
又要推上前

到時我廠都落左英乙了

佢想要world class btb能力

點解域子被撚但無手足幫拖牙

爺爺一直好努力搵緊個新韋拉

單拖撚疤狗

白韋拉

真係諗太多 好老實 上半季咪又係踢3 4線 咪一樣踢得好 人其實一直都夠 再者 阿記歐聯咪最多踢到2 3月 阿記問題係係戰術上 你up得出既李城 人地套反擊戰術出到歐聯都work 軌套343上半季更加無敵咁濟 靠天才波間中可以爆冷幾場 但要靠天才波踢38場好波 我覺得唔現實

變返後生個陣我又唔介意，雲加後生個陣同依家個個兩個人黎嘅，起碼個陣佢都叫同廢蛇齊名

果陣揸住隊11個正選都勁過而家正選11個 未露餡姐

yes

咪撚係
你拎住而家既表現去踢下季單線
我敢寫包單 一撚定無聯賽冠軍

你估真係成隊正選屈就不敗奪冠咩，如果係嘅話疤都得啦，都要教練有料先得嘅

🍊 冇得早訓

早幾年隊波無咁柒好似幾有希望果陣
就應該dump 一大筆錢買vidal 啦
唔係無傳過

果陣高登阿post 有班ching 仲係到嫌三嫌四

所以搵唔到咪唯有自己整
其實佢兩樣都試過
一係將搶得既練分波(高基連)
一係將分得波既練搶波(沙加)
不過高基連點睇都似失敗左啦
沙卡雖然冇數據不過俾我感覺佢係跑得越黎越多
都算係向成功既方向進步緊
如果唔係冇左卡蘇拿或者依家就係卡蘇拿搭沙卡
不過冇左卡蘇就唯有搵沙卡做住個組織位先啦

結果就有左藍斯呢個比較平均地接近雲加理想中既防中既人
要跑有跑,要搶都有搶,要分波都叫有少少,總之攻又有佢守又有佢
其實艾蘭尼唔係唔得
不過長波直頭好過藍斯俾波實在係太過保守,尤其係對強隊個陣或者落後個陣
跑係跑得不過搶波唔夠狼死
普通比賽出佢係唔錯
不過對強隊個陣始終唔及藍斯咁搏或者叫進取啦

邊個估到高基連冇左卡蘇拿就貢廢=.=

藍斯 笑而不語 一出道係好有天份 依家
到底牛奶仲可唔可以幫到阿記
睇好張伯斯

牛奶打防中

ozil 走牛奶頂佢個位無咁嬲la

講冇全能防中問題其實曼聯同利記都係撞到同一個問題
結果一個就將原本算係playmaker既靴里拉練高個work rate同防守能力
另一個就將原本係btb既軒達臣練高個組織能力

個季藍斯大爆發
個班ching話買vidal會妨礙藍斯成長呀

呢樣我同意
牛奶打攻中係唔錯

me都係其中一個

我一直唔質疑牛奶既能力 只係好質疑佢可唔可以好似奧燒咁再廢再頹都可以場場見到佢係場上踢波

牛奶起碼唔會間唔中隱形，場場瞓盡，先搞到周身傷

我撑買vidal既 係狗格茅波 但現今侵略性上數一數二

果陣Vidal無啦啦去左Bayern我覺得都幾驚訝 成件事唔係傳左好耐就deal左 仲要好似40m都唔洗

me個陣覺得應該要用錢係買前鋒身上

聽唔知邊個講日日J緊賓周馬

佢早就想走，
不過講到明想拎歐聯，
連蛆都唔踢會來阿？笑死

Benzema果陣J左成個暑假 不過而家都廢埋了

結果蛆比幾年前仲勁 又入4強了

其實勁嘅偏防守中場好多都有陰濕招，
雲邦美沙比波歷克堅尼全部都唔係咩正人君子

買你返黎做文員落埋英冠

不過拎返幾年前D野黎講都冇意思
依家係咁邊個估到
個陣夠大把人話買krychowiak啦
依家咪又係踢唔掂

咁又真係好難估到冇維度普巴仲可以走咁遠，
保方條廢老又唔點跌walt

上季最尾J緊卡雲尼

2個都比呢到嫌大賽屎 Lacazette就好似話買唔過
個個就無資格踢阿記

希古恩：決賽屎
卡雲尼：把握力差
拿卡錫迪：山寨王

Lacca咁既價真係買前兩者好過啦

Hamburg have announced that former captain and Arsenal player, Johan Djourou, is no longer part of the squad.

笑匠回家吧

我地冇咩決賽踢
希古恩啱d wo

今季3x球都唔勁 仲要3個最後生係佢 要點先有資格踢阿記

屌 咁Cavani咪係法甲

豬腦法甲J片成個伊巴咁

仲係度講人夠唔夠資格踢阿狗
望下自己咩料先啦

好簡單
因為踢意假

國家隊都好勁ga
雲加揮下先柒咋

不過30m真係太少，
我諗有其他隊試過出高過呢個價都唔得，
但人地唔會講出來又市場嘅錯之類

不如要返鳩頭算，
起碼博到12碼

Cavani入得仲多比人笑得仲勁

Ching你j邊個? Giroud?

人地平比你 唔代表其他球會會咁做

阿迷跟得爺爺多
對買人既concept 都似足爺爺

要睇供求，
翼市場大把但前鋒
真係勁嘅一對手數得哂，
車而家dc狗廢哂，
獌冇左伊巴，
來緊只會搶得更高

9c9黎

傻系黎

上面幾個邊撚個唔勁得過而家現有人腳? 慘過同女人講野

按狗好似j熱狗贊臣

識野

係咪英超入左一球

燒同山真係算棄將黎(當然係有質素咖啦) 如果果陣唔係搵到個更勁既 根本唔會咁既價放出黎

當年唔係比基佬用陰招逼走，
失信於雲爺爺，跟本已經拎左神射手

Xhaka有好岩? 隔離雙曼買人又有好岩身價? 你而家係要睇隊波進步定幫超市賣廣告慳錢?

奧燒就因為唔想踢sub，
要讓位比占屎所以走人。
山狗應該一半係因為尼馬，
另一半係佢踢法好唔夾美斯，
大局觀差又唔識傳波比美斯，
阻鳩住人爭金球

臭燒應該係isco

岩訓醒
C朗

可惜踢到而家係我廠就淪為球迷棄將

sor你啱，我記錯

今個夏季都係早d買人吧啦
又冇歐聯吸引人
又玩離隊潮
獌狗一用成億去買人
到時市場個價又狂升就無謂啦

如果來阿仙奴比人456，
球玉會點

唔岩身價 唔買得
大戰垃圾 唔買得
人工高 唔買得
過埋呢到果關再講野啦

雲加自己都未續約，
邊得閒諗呢啲，
反正都係睇蝗疤有咩唔要

淨係雲耶馬都屌打你班垃圾

咁依家個個搵唔到啲平靚正嘅就點都要課金去買啲貴人啦

yes 人地青訓kane 我地？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

我地青訓有25高同埋法比狗屎

係邊隊

垃圾

唔知丫，但好似一個拎過英超歐聯，
另一個拎過英超西超

你自己諗下點解人地進步先啦 因為人地有個好教練 戰術方面落好多功夫幫班後生進步丫 雲加仲會唔會咁做丫? 戰術唔得係咪係靠有班勁既球員自己踢丫?
同埋熱狗上季都用左80m買人咖

比人屌到反轉都拎黎j

公道講句，熱同利年年都差唔多駛成億買人，
勁唔勁唔敢講，但至少果頭放完啲錢會拎返出來買人

我諗黎緊未必轉番4231既原因之一可能係佢 比比鳥傷住踢真係慢左好多 跌晒watt 但右閘位幾乎無後備咁濟 (包皮勉強算係)

贊堅遜呢

利今季轉會有收入喎

依件屌都廢撚事

同埋打返4231都應該輸比啲強隊，不如用343試下會唔會有分別算啦

343我覺得比比鳥都可以踢翼衛既

又唔知今季雲加又偷雞執咩返黎

343叫做可以比張伯倫踢翼衛 唔洗比比鳥傷住都踢盡

皮利斯成日跟操keep fit,
或者會搵佢踢返一季

Sport is rallying around Aaron Lennon, who has been detained under the Mental Health Act.

Full story:

踢波踢到變成咁 明明之前都好好地

一係就擺番山狗正前
一係就雙箭啦屌你老味

同埋包皮都冇咁廢

未必 係雲加死攬要用G12 O11呢D球員
轉陣唔轉人

比某會然祝福完 難講d

yes
仲要平時有咁大吹咁大,真係傳買個陣就度縮到仆街

都勁咗幾場嘅

用辛仔IS

十幾年阿迷表示：
性格有Ｄ似阿狗
自信心真係低左

再者個日係人地不敗主場到打唔通想人打到曉飛

起碼入到波呀

賣大波治比佢啦

ps 基力子同小妹仲未伏夠?

agger

我諗黎緊果場獌都未必過到熱狗呢關 睇下阿妓可唔可以借呢個機會還番6弟比獌

呢樣真

Kane都係我地既青訓

原來阿獌踢先 阿比3分獌 獌比3分熱 姐係無分別

熱狗好似係獌隻私家G

但傷左好多人

好想睇lacazette條垃圾係英超失敗

用馬迪爾+拉舒福特仲好

殘魔也爆廠

我獌今個星期踢完阿妓肯定士氣高漲

好想睇belotti係英超失敗
好想睇morata係英超失敗

最多負評阿狗po

反正都係踢802架啦
學費蛇打阿狗個陣囉

臭燒失敗左啦

好想睇Janssen係英超………………

認真 幾睇好Belotti
Morata我覺得算見頂 做支點ok 但入球機器既話真係差d

成功

belotti有小小似英式中鋒

但係belotti淨係得入波
同埋被犯規次數都好多
應該好快會傷

但係雲加乙淨係得搞事
同埋被撚次數都好多
應該好快會傷

廠迷再策劃反雲加大遊行

【體育】有阿仙奴球迷計劃球隊於周日英超大戰曼聯時，再次舉行反領隊雲加遊行。

雲加（Arsene Wenger）領導阿仙奴踏入第21年，部份兵工廠球迷不滿該名法國籍領隊長達13年未能為球隊帶來英超或歐洲錦標。

廠迷於今季要求雲加離隊的呼聲越來越高，團體 #NoNewContract（不要新合約）計劃繼上月初後，再次呼籲周日迎戰曼聯不會進場觀賽的廠迷，齊集前主場高貝利的原址起步遊行抗議，並希望不少於1000人支持「雲加滾」（Wenger Out）行動，讓董事局明白是時候更換領隊勇闖新天地。

此前兩次反雲加遊行，1次於4月2日，參加者逾1000人，反應相當踴躍。但第2次原定於4月6日舉行的類近活動，卻因人數不足10人而被迫取消。

阿仙奴剛在北倫敦打吡慘負熱刺，或能激發部份廠迷重新投入反雲加的行列。

RIP

剩低既5萬9人係迷雲

Arsenal face the prospect of missing out on key targets & a drop in revenue of up to £45m if they fail to qualify for the CL. [@JWTelegraph]

咁就冇咗45m

無所謂啦
冇得踢歐聯,班球員都要降薪

點會冇錢

我廠去到英冠就會有大水喉買哂西超球員

賣左燒山夠填呢45m啦 唔洗驚

傷了

山神射術不及艾利尼？

【體育】阿仙奴射手阿歷斯山齊士近日應邀接受角球位射門的網絡挑戰，結果不敵隊友艾利尼。

阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）今季於英超取得19個入球，各項賽事轟入24球，難怪備受兵工廠領隊雲加重用掛帥。

論場內數據，沒人懷疑「山神」的破網能力，但場外的角球位射空門挑戰呢？網絡紅人ChrisMD近期發起類似的射門技術挑戰賽，邀請阿歷斯山齊士與阿仙奴隊友艾利尼（Mohamed Elneny）接受挑戰。兩名兵工廠隊友並沒正面交鋒，分別跟Chris進行5次試射的比拼，結果阿歷斯山齊士5射1中，而艾利尼5射3中，埋門功夫相當可人。

阿仙奴近期在英超4戰錄得2勝2負，先後作客水晶宮及熱刺輸波全失6分。別開生面的射門挑戰賽由艾利尼勝出，雲加或可考慮給予艾利尼更多進攻責任，該名埃及國腳可會成為兵工廠季尾搶分爭前4的奇兵？

相關片段：

有冇西面

阿仙奴傳奇怒批奧斯爾: 故意亂踢求離隊

對陣熱刺一戰，阿仙奴恥辱完敗，而球隊核心奧斯爾的表現更令人失望，他交出了0射門0過人的恥辱數據。看到這樣的奧斯爾，阿仙奴傳奇馬田-基昂忍不了了，他直接公開怒8批奧斯爾。

馬田-基昂曾在阿仙奴效力過12個賽季，他在《每日郵報》專欄中，怒批了奧斯爾。馬田-基昂表示：「阿仙奴在拖著奧斯爾前進，但是阿仙奴顯然經不起這樣的折騰，奧斯爾並沒有盡全力踢比賽。看起來奧斯爾已經放棄了他的阿仙奴隊友。我不知道奧斯爾是不是想要借此離開阿仙奴另謀前途。」

「奧斯爾的表現，看起來像是開玩笑。他本應該是阿仙奴場上最具有影響力球員的，但是對陣熱刺時，奧斯爾卻只是在場上散步。和奧斯爾形成鮮明對比的是山齊士，他開場踢的也不好，但是隨著比賽的深入，山齊士逐漸發揮出了自己的影響力。」

「如果奧斯爾自己不好好踢，那他就沒有資格對隊友的表現感到生氣。」馬田-基昂最後說道。進入2017年後，奧斯爾表現糟糕，他僅僅只貢獻了2球4助攻，這和他的核心身份完全不匹配。而阿仙奴的戰績也一落千丈，跌至谷底。

加利尼維利撐雲格：拎到足總盃 本季就成功

阿仙奴在週日的北倫敦打吡中0-2敗走白鹿巷，這場失利無疑會給雲格堆積更多的壓力。本輪比賽過後兵工廠僅僅位列積分榜第六，並且落後第四名曼城6分之多，但是只要兵工廠能在足總盃決賽中擊敗車路士，那麼他們還是可以帶著一項錦標結束今季。

前曼聯球星，天空體育特邀評論員加利尼維利在節目中說到：「如果阿仙奴贏得了足總盃，這對他們來說會是一個成功的賽季嗎？我會說是的。」他補充到：「人們會說他們的聯賽表現是最近20年來最差的一次，但是成績出現浮動是正常現象。」

兵工廠主教練雲格的合約在賽季結束後就將到期，而他也還沒有宣佈自己是否會與球隊續約。北倫敦打吡的失利意味著熱刺將會自1995年以來第一次在賽季結束後排名超過阿仙奴，但尼維利並不認為這會影響雲格的決定。

「對於雲格來說，這不會是壓倒駱駝的最後一根稻草，續約與否更多的取決於教練是否認為到了合適的時間，我們所能做的只有等待。如果一個教練在一個地方待得太久，那麼他就會身處於一個十分特殊的境地。」尼維利說「所有人都想在今天知道答案，但是在我看來只要足總盃和聯賽還在進行，這就不會發生。」

渣ga,走La

雲加淪落到要一隻獌狗撐

老野死未

唔排除干地放水比我廠永續雲加

咁樣做好狗
施捨一個盃仔，免除阿仙奴復興後患，可恥呀

干地捉緊盤好大既棋

相對上靚仔過真人

當年自己帶果班不敗冇一個出來撐自己

韋拉先係領袖 爺爺唔係

借走啦撚樣

韋拉兩次被背叛，
第一次係一年一約，
第二次係唔肯被請做教練團教細路

老野固執搞到眾叛親離

Arsenal, Atletico Madrid and Borussia Dortmund are interested in signing Lacazette, while West Ham United had a club-record £43m bid turned down by Lyon last summer.

343完全凍結左燒山

施治：年紀大、反應慢，賣
奧斯賓拿：接高波曳、手法差，賣
舒捷斯尼：契仔幫、神經刀，賣
迪布治：成日傷、唔肯坐板，賣
贊堅遜：英冠料，自信低，賣
貝林連：掛住整頭、波唔識出防守又差，送番俾巴塞
張伯斯：騰雞、唔係爭冠球隊質素，賣
梅迪薩卡：又鈍又慢，賣
梅斯達菲：魯莽但扮大哥、貴價水貨，賣
高斯爾尼：啞的隊長、一係半場傷一係紅牌害球隊輸得仲金，賣
加比爾：低質素、唔識英文又冇腦，賣
賀定：有質素、但在雲加手下會浪費前途，照賣
蒙維爾：速度慢被屈機、唔靚仔，送俾畢爾包
傑比斯：英冠料、後備都嫌阻碇，賣
高基連：淨係識鏟波、唔夠班，賣
艾蘭尼：周身刀冇張利、唔夠班，賣
沙加：魯莽又慢、防守進攻都唔叻、貴價水貨，賣
藍斯：天字第一號「垃圾」、契仔幫二號人物、勤力我不如搵新界隻牛、盤傳帶射守冇樣得，賣硬
韋舒亞：頭號文員、契仔幫第一把交椅、又暴躁、專帶個波去人地度、冇厘進步，賣
伊禾比：契仔幫新晉人物、防守唔積極、組織力又唔係超班，賣
奧斯爾：比實懶型、大賽隱形、輸波詐型，賣
禾確特：契仔幫三當家、百無球員，必賣
張伯倫：唔穩定，高普先識用，放俾利物浦
基奧特：只識整頭髮、彈彈波，失波只識抱怨、速度慢控波曳，賣
韋碧克：成日傷、射術曳、唔係爭冠級數球員，賣
山神：唔好阻佢呢種世界級，放生佢，賣

職員方面：
助教：保特、柏馬洛、賓福特
體能教練：科士菲、東尼高拔
醫療團隊：哥連利雲、奧迪斯高
除了科士菲，全部都是老臣子，過晒氣，一獲兜起晒佢

還我十年前雲加

總之雲加唔走就得

查子自己寫？

其實我唔覺得奧燒無盡力踢 只係佢既踢法的確對隊友要求好高

梗係抄番黎 邊有咁好心機

一睇就知係鳩乙

樓上查子

基奧特想留在阿仙奴

基奧特很想知道雲格到底會否留隊，不過他自己沒有意願要離開兵工廠。

法國國腳基奧特盛傳會返回法甲，馬賽及里昂都對於他很有興趣。

此外，意甲國際米蘭及拿玻里都想加入爭奪行列，想得到這位30歲射手。

然而，基奧特和阿仙奴的合約去到2020年1月，現在他未有想過要走。

基奧特的經理人文維路說：「有傳基奧特正在傾轉會，此事絕對不正確。大家都知道雲格在做什麼，我們也會想清楚什麼是可行或不可利的。我和基奧特傾談過，大家都沒有其他想法，只是想知阿仙奴未來如何。」

「無論是國米、馬賽、拿玻里或里昂，假設問題都不是我們關心的事情。最重要是阿仙奴計劃如何，基奧特扮演什麼角色。基奧特在這裡5年了，他依然想在這裡留效更長時間。」基奧特的經理人文維路總結。

基奧特今季上陣34場，入13球。

tldr

40 負皮

查犬正式成為搞事狗

y

3毛9c9

笑到仆街

恥笑樣

其實只係因為佢而家好少有突出既表現 隊波上就上 沉果陣就跟住沉 水準一直係中遊 有盡力但不符期望

加埋入金剛棒ok?

揾me？

貼啦望

Hamburg have announced that former captain and Arsenal player, Johan Djourou, is no longer part of the squad.

豬腦

頭寒啦

。 萬年洗版蟲

....\...../ ....
...╚⊙ ⊙╝...
╚═(███)═╝
╚═(███)═╝
╚═(███)═╝
.╚═(███)═╝
..╚═(███)═╝
...╚═(███)═╝
...╚═(███)═╝
..╚═(███)═╝
.╚═(███)═╝
╚═(███)═╝
.╚═(███)═╝
..╚═(███)═╝
...╚═(███)═╝
...╚═(███)═╝
..╚═(███)═╝
.╚═(███)═╝
╚═(███)═╝
╚═(███)═╝
.╚═(███)═╝
..╚═(███)═╝
...╚═(███)═╝
...╚═(███)═╝
..╚═(███)═╝
.╚═(███)═╝
╚═(███)═╝
╚═(███)═╝
.╚═(███)═╝
..╚═(███)═╝
...╚═(███)═╝
...╚═(███)═╝
..╚═(███)═╝
.╚═(███)═╝
╚═(███)═╝
╚═(███)═╝
.╚═(███)═╝
..╚═(███)═╝
...╚═(███)═╝
...╚═(███)═╝
..╚═(███)═╝
.╚═(███)═╝
╚═(███)═╝
╚═(███)═╝
.╚═(███)═╝
..╚═(███)═╝
...╚═(███)═╝
...╚═(███)═╝
..╚═(███)═╝
.╚═(███)═╝
╚═(███)═╝
╚═(███)═╝
.╚═(███)═╝
..╚═(███)═╝
...╚═(███)═╝
...╚═(███)═╝
..╚═(███)═╝
.╚═(███)═╝
╚═(███)═╝
╚═(███)═╝
.╚═(███)═╝
..╚═(███)═╝
...╚═(███)═╝
...╚═(███)═╝
..╚═(███)═╝
.╚═(███)═╝
╚═(███)═╝
╚═(███)═╝
╚═(███)═╝
╚═(███)═╝
.╚═(███)═╝
..╚═(███)═╝
...╚═(███)═╝
...╚═(███)═╝
..╚═(███)═╝
.╚═(███)═╝
╚═(███)═╝
╚═(███)═╝
.╚═(███)═╝
..╚═(███)═╝
...╚═(███)═╝
...╚═(███)═╝
..╚═(███)═╝
.╚═(███)═╝
╚═(███)═╝
╚═(███)═╝
.╚═(███)═╝
..╚═(███)═╝
...╚═(███)═╝
...╚═(███)═╝
..╚═(███)═╝
.╚═(███)═╝
╚═(███)═╝.
.╚═(███)═╝
..╚═(███)═╝
...╚═(███)═╝
...╚═(███)═╝
..╚═(███)═╝
.╚═(███)═╝
╚═(███)═╝
╚═(███)═╝
.╚═(███)═╝
..╚═(███)═╝
...╚═(███)═╝
...╚═(███)═╝
..╚═(███)═╝
.╚═(███)═╝
╚═(███)═╝
╚═(███)═╝
.╚═(███)═╝
..╚═(███)═╝
...╚═(███)═╝
...╚═(███)═╝
..╚═(███)═╝
.╚═(███)═╝
╚═(███)═╝
╚═(███)═╝
.╚═(███)═╝
..╚═(███)═╝
...╚═(███)═╝
...╚═(███)═╝
..╚═(███)═╝
.╚═(███)═╝
╚═(███)═╝
╚═(███)═╝
.╚═(███)═╝
..╚═(███)═╝
...╚═(███)═╝
...╚═(███)═╝
..╚═(███)═╝
.╚═(███)═╝
╚═(███)═╝
╚═(███)═╝

又幾有動感wor

唔好再貼金剛捧 好痛牙師父

丁牙朗入波啦

淨印名邊到印好牙

我廿蚊幫你印

不如我比20蚊你你寫埋份文仲好啦

我知我錯，我仆街，但我都只係想要一個機會，佢依加whatsapp, ig, facebook,咩都block哂我，佢連道歉都唔想俾我，我想去佢屋企搵佢，佢媽連門口都唔比我入
我知我抵死、我賤，但6年感情真係唔值得一個機會咩？我知佢有睇呢個page，你睇到解我whatsapp好冇？我真係仲好愛好愛你，你俾一次機會我好冇？我證明你睇，我會改，好冇？
由最初識係國際學校就識你，我中一就識你呢個K3的妹妹，到6年幾前，反香港係機場再見到你已經大個女，再次傾計，日日一齊出街、教你做功課、陪你溫書，，同你行山、單車、陪你練泰拳真係好開心，睇住你練琴、陪你放狗，你俾一次機會我，我日日陪你做你想做的事好冇？
你可唔可以答應我唔好比人追？我知你真係好好，多謝你接受同包容我咁耐、咁多次，為我拒絕所有異性，俾過咁多快樂的回憶我！我知我真係配你唔走，你又靚又叻又乖又好、雖然我成日話你太純，我知我男人衰衝動，我唔應該用下面去諗野，我以前明明話過只會同你發生，對唔住，我因為想要sex同個女仔一齊，但你信我，我最愛的人係你，你比一次機會我好冇？
我知你媽因為呢件事好唔鍾意我，但你想我點，我都可以因為你改，你講就得，真ga，真係可以為你改，我真係知錯，我以後俾你嗲多D好冇？我會再鬧你煩、唔會再發脾氣唔理你，唔會再要你等我，好冇？

情聖

前豬腦矛人理

之前me post刀系矛人理

細數英超Big6今季5大水貨
由 球場上的那些事兒於 2 小時前發表

穆沙施素高（紐卡素轉投熱刺）
巴舒亞依（馬賽轉投車路士）
普巴（祖雲達斯轉投曼聯）
巴禾（巴塞隆拿轉投曼城）

沙加（慕遜加柏轉投阿仙奴）
沙加是兵工廠期待已久的BTB中場球員，這名去季德甲攔截王今季表現卻遠遜預期。這名瑞士國家隊隊長令人深刻的，只有紅牌和魯莽的犯規，這名卡素拿的接班人表現絕對是不及格。不知雲加有否後悔要他而非同樣身價的簡迪。

美國女歌手著衫抄足雲加？

【體育】相信許多球迷對阿仙奴領隊雲加的大衣造型不會陌生，不過想不到雲爺爺的招牌服飾竟然受到一位美國女歌手的青睞。

美國流行樂天后Beyonce的妹妹Solange Knowles日前出席紐約大都會藝術博物館的慈善晚宴，這位美國女歌手當晚身穿一件黑色泡泡長外套，被許多時裝博客嘲笑與阿仙奴領隊雲加的招牌服飾十分相似。

有博客笑指Solange Knowles當晚的打扮和面無表情的樣子十足十像在酋長球場輸波的模樣，亦有網民在留言中上載了雲加經典的「拉不到拉鏈」短片加以諷刺。不知道Solange Knowles本人是否真的從雲加身上得到靈感呢？

不過相信雲加本人應該沒空整理他那個經常故障的拉鏈，事關阿仙奴現時爭取歐聯席位的形勢非常險峻，本周更要迎戰在聯賽已經25場不敗的曼聯，假如今場再有閃失的話，「搶4」之路幾乎可以肯定提早畢業。

圖片來源 : Twitter圖片

返黎我廠吧

下

Djourou = 敵助奴

返黎我廠做執波仔

First talks between Bayern Munich and Alexis Sánchez over a transfer have been held... [Bild]

真係好想快d完季
睇下呢隊西波會變成點

智利雙雄
拎哥斯達換啦

高文啦

可唔可以換安76

果陣仲同心得老師一齊打歐聯

兩件都on99
同15/16上半季比差咗好多班波啦

抵啦走數狗

唔爭在講埋梅拿

當年06年打後退既退走既走
07年走出黎個班竟然打得風生水起
或者大變都係一件好事

上季炒完十二碼有陰影唔識入波
依家做搞屎棍都交到貨

唔爭在講埋山齊士,甘美治,拉芬拿,保定

山齊士,甘美治,拉芬拿,保定

認真講山齊士換山齊士加多10m都肯

舉手王thx

有病睇醫生啦

有性病切柒啦

Rubbish
踢中場好過閘
季初勁過拿姆
傷

連拿度山齊士根本就吹大左
跟本唔應該俾個金童獎佢
拉舒福特更加值得拎
巴斯度斯都做到球王
葡超跟本冇參考性
再者佢係歐國盃根本平平無奇
講carry不如講蘭尼同c朗
去到拜仁俾安76用兩下佢都知佢廢唔撚用佢

歐國盃個joao Mario勁過佢啦，不過都冇乜人爭，得比比鳥叫有啲機

山齊士換紐亞得唔得

甘美治都得

山齊士一換甘美治+山齊士

Congratulations @alexoxchamberlain – #Arsenal Player of the Month for April. #Ox #Chambo #AFC

山狗最多咪換到甘美治
不過拜狗一定唔肯換
我諗佢最多出2xm買

仆街原來仲有得選alli同sane
都唔知點解會係呢個山齊士拎

阿狗咁柒 佢先表現好

利雲度夫斯基1年約個陣冇記錯拜仁都出到40m買
不過多狗唔制

個時利雲後生d
山狗而家28歲了

原來咁多勁人，連高文都有

踢RWB比Son狂爆

選山齊士個班D智商仲低過你

先打左3場,算係咁啦

咁都搵到位9c

Arsenal HK store 波衫4衫
不過我諗依然無人會買

巴塞趁阿仙奴危機時搶人！4000萬挖角飛翼強人

在競技層面，阿仙奴目前深陷危機之中，他們距離下季的歐冠盃已經越來越遠，雲格的未來也處於懸而未決的狀態，這讓巴塞看到了挖角兵工廠的希望。

在艾維斯離開球隊之後，巴塞方面一直希望能在右閘位置進行補強，而阿仙奴右閘比拿連正是巴塞的最大目標。巴塞高層關注比拿連已經很長時間了，無奈挖角難度太大，轉會費金額也讓巴塞感到難以接受。

不過，事情如今出現了轉機。根據《每日體育報》的報導，阿仙奴目前在競技層面上遭遇危機，這讓巴塞看到了挖角比拿連的希望，此外，雲格在阿仙奴的未來也再次變得撲朔迷離，一旦雲格離任，比拿連轉會的可能性會更大。

還有一點，如今比拿連在阿仙奴的地位也發生了變化，在球隊變陣三中堅之後，雲格更傾向於使用張伯倫來踢右路，比拿連已經不只一次被放在了後備席上。

總而言之，種種跡象都讓巴塞看到了挖角比拿連的可能性，巴塞方面有信心以4000萬歐元的價格拿下這位前拉馬西亞球員。

大把港豬買

換阿仙奴踢德甲啦

IWOBI 都好似係

4折姐係幾錢

有d心動...

一齊未撚買
抵制阿狗

仲平過某年馬拉松

屌，睇完我都想買

咪啊
你唔係想衫照買，雲照反掛

已經諗緊印邊個好

唔買衫 老野就會走咩

Wenger 4 ever

holding好唔好

咁唔買衫起碼係一個行動表達不滿丫嗎

真係想管理層炒雲加
就應該要貫徹
不買飛 不買衫 不睇波

不睇波難d喎=.=

飛不嬲冇買，波不嬲睇lin，衫買一次無所謂

至少唔好俾錢睇

炸你媽閪啊

所以我成日偷LIN睇

印埋字都要$4xx
平多九成就買
拎黎抹地

就係你D咁既人
以為一件半年冇所謂
個個都係咁諗既時候阿狗既收入又多左唔少
依家4折都打得出好明顯就係件衫本身就用一個暴利既價錢去賣

話唔定下季借走呢

抹地都要印名,憎邊個球員憎咁得緊要

不嬲覺得波衫好貴

咁依啲衫都肯定係大陸或者東南亞整啦，晨左預阿狗係賺好多啦

咁你仲買

唔係話賣波衫,球會收得好少錢嫁咩

話收得少啫，本身都收一堆贊助錢先比人賣啦

puma賺到喊

咁係你窮姐

Wenger on negativity towards him: "I am like everybody - I prefer to be loved than hated but I can take a distance with that."

Wenger on fan anger: "I don’t take it too personally. I hate myself - the manager - more than anybody if I don’t win. I’m a very bad loser."

駁唔到

咁迷雲算了

算了，攞390印件拿玻里加我個名

三樣做唔到一樣就係迷雲狗

你以為改個名就唔係咩 -.-

因為我平時冇睇波
全部都係9up

我知

咁你都知

今晚又有得睇屌帥大發神威

希望佢快d出局,一條心度下點樣重組我廠算啦

我打算印多件基佬

K6 holding xhaka都可以考慮

想印aoc

屌呀夜晚都曬命

醒下啦

摩納哥冇晒右閘
要搵Dirar做替工

仲ff新教練嘅係咪全部都係細蚊仔

u

屌你 有隻馬 叫魔連奴

BREAKING: @ed_aarons reports that Arsenal and Spurs have scouted Nice midfielder Jean Michaël Seri, and have been in contact with his agent.

Reports from around Europe have also linked Barcelona, PSG, Southampton & Leicester to the 25 year old Seri. Agent was in London last week.

Aarons: Seri has a €40m (£33.8m) release clause, but it's thought that Nice would be willing to do business for around £20m.

Seri himself said last week that he only wants to go to a club where he knows he'll play often, and that plays football similarly to Nice.

Aarons also reaffirms his own claim from a couple months ago that @Arsenal are following RB Leipzig's Naby Keïta, who is valued at £25m.

兩個都肯定買唔到

馬主冇記錯係車狗黎

依家先知咩，好似都幾耐

唔賭馬
岩岩轉去J2睇到

記得摩連納去曼聯個陣有人開po話魔連奴個馬主會唔會人道毀滅隻馬

個馬主跟daddy轉會做曼迷啦

英文名係 DIEGO KOSTA

Ted Knutson‏ @mixedknuts
Aaron Ramsey shot maps. 13-14 compared to 15-16. Ramsey has underperformed xG every season except that 13-14 one.

Borussia Dortmund Rejects FC Bayern's First Publicized Bid for Lewandowski
33
Bayern reportedly sent an offer to Dortmund for Robert Lewandowski of €25 million. Dortmund allegedly rejected the bid, hoping to keep the Polish international after his contract expires in 2014. There seems to be some sort of deal in place for Lewandowski, although it is still a mystery as to what it is.

25M euro (21M pounds)
不過果陣 lewandowski 淨係入皇馬 4 粒都未真係 proven world class
同埋果陣啲價冇咁痴線
金童 gotze release clause 都係 32M only

屌帥續約到 2020 喇
已經係險簽
而家要 J 就 J RB or Monaco 果個

多得最聯抬高晒，唔理勁唔勁，冇人識嘅馬迪爾都可以8000萬真係痴撚線

Bould, Howe

兩年後先算啦

不嬲都係曼市果兩隊垃圾同車仔搞到啲價痴晒線

其實 tuchel 我都殺

推

多毛毛狗竇好似日日鬧杜曹

亂試陣 舉旗不定

乜都試下先啦
起碼人哋買果啲幼齒似模似樣

同埋屌還屌
佢哋真係冇錢
我哋今個 summer 用咁多錢都係咁
你問下多毛狗竇啲人肯唔肯 tuchel 換雲加呀

我地條後防其實高級過佢地

可能肯

之前睇佢哋睇阿狗想請杜曹啲新聞反應同我哋睇雲加走嘅反應差唔多

關佢事咩
之前先話簽咗個前鋒都唔知

同埋個啲ousmane dembele係人都知勁啦

簽多狗個director囉

人哋真係賣 hummels gundogan
而家咪又係有頭四
雲加呢幾年淨係洗錢
結果呢
同埋人哋起碼對強隊有得打下
我哋聯賽上次贏強隊係車仔再之前係咩我已經唔記得喇

#WengerOut

咁英超同德甲又唔同嘅

咪又係比拜狗炒4:1

岩岩先2：3入決賽

仲有歐聯人哋呢幾年都行得遠過我哋

Membership renewals for 2017/18 now open

咁阿狗都2:1贏鏝入決賽既

起碼未試過連續幾年做十六郎

呢個唔會嚟喇
同埋都唔啱阿狗 style

人地對法蘭克福

賀芬咸個個少帥好似唔錯

真係岩阿狗style既真係唔多

因為連續唔到打r聯

Petr Cech‏ @PetrCech
Guess I put a little bit of power into it ... 🥁😮

其實都係啲少帥
反正大牌都唔會嚟

Eddie Howe
冇了

阿狗有撚style咩，四不像

賀芬咸個個夠後生

又係淨係 john 到 red membership

輸波輸到嬲，將所有怨氣發泄去bass drum

講開其實呢兩季最 sad 係
以前就算三寶時期人腳咁差
起碼知道阿仙奴就係踢搓波同地面進攻
入波啲組織好有自己風格
呢兩季人腳好反而冇晒風格

出基佬打陣地 出山狗打鳩斬算唔算特色

RB Leipzig head coach Ralph Hasenhuttl has admitted the club are interested in signing Germany international Serge Gnabry from Werder Bremen.

Manchester United‏ @ManUtd
U18s: FT - #MUFC 0 Arsenal 3. Joe Willock (2) and Yassin Fortune find the net to end the Reds' outside hopes of winning the title.

贏到曼聯

打反擊呀嘛
奧燒塞直線
施治大斬
禾仔山狗跑呀嘛
雙防中呀嘛
龜縮保守打強隊呀嘛
唔想睇禁區頂左傳右傳呀嘛
咪踢俾你睇囉

又俾人hack ac

仲可以有邊句牙

出文未

1唯一正評自己比

Wfc

聽到你喊緊

Messi Minutes‏ @MessiMinutes
Arsenal U18s beat Manchester United 3-0 today, and are on the verge of winning the U18 Premier League.

Must now beat Chelsea on Tuesday.

點解打得六場

簽max Kruse既話佢就真係喊啦

我地講番阿仙奴

ok

踢單循環?

文傑出左場未

岩岩俾左第50個

一陣有R 霸睇

好似未

邊位ching

u18都臨尾香的話，執左佢啦

洗唔洗貼我上黎呀屌你老母!!!!!!!!!!!!

大配角

Sor
估唔到ching真人型咁多

好型棍子

做咩偷影我

域總做咩改名

避債

順利？

1886‏ @1886_blog
Bizarrely, just met Lucas Perez outside Parliament. Asked if he was still injured and he said he wasn't and didn't know why he hasn't played

盧卡斯真係好慘

長沙灣

元洲邨

文傑原來迷雲

其實換轉係我地都一樣

我咪係到囉

Ajax

被失蹤

9號都係橙

唉

無啦,佢宜家個踢法已經做唔到條片咁
迷禾都咁話

【體育】阿仙奴領隊雲加接受訪問時表示，每當球隊輸波，他精神上都可以遠離外界一連串的批評，因為他比任何人都更討厭輸波。

作為英超現役年資最長的領隊，雲加（Arsene Wenger）看似並不如當年費格遜爵士一樣得到球迷的全力支持與愛戴，甚至有阿仙奴球迷計劃再舉行反雲加遊行。面對各方的壓力，雲加開腔表示他討厭自己多於討厭批評者：「我當然喜歡被愛戴多於被討厭，不過我對外界的批評可以保持距離。我明白他們不是針對個人，而是針對無法取勝的領隊，因為球迷喜歡勝仗而領隊可以帶領球隊取勝。所以我個人對外界的批評不太在意，反而是我很討厭我自己：我討厭身為領隊的我無法為球隊帶來勝利，在這個位置之上我是一個失敗者。」

雲加雖然承認自己未能為球隊帶來勝利，不過他亦稱球迷的要求有時實在太高：「如果聯賽、足總盃、歐聯全部空手而回，這對球隊而言是災難。不過過去3年，我們得到過2次足總盃冠軍，亦在聯賽得到過第2、第3、第4，而我們今季亦再次打入足總盃決賽。我認為我們不快樂，是因為大家想把所有的錦標都贏下來。但你必須承認，作為豪門的皇馬都已經5年沒有奪得過西甲，利物浦更已經闊別聯賽冠軍20年，這反映了現今聯賽競爭十分激烈。」

圖片來源 : ©AFP

huh?

里昂

引咎唔續約啦

好想見證皇者獌拎唔到歐霸

all in切爾達

Kevin Strootman has been retrospectively banned for two matches for his dive against Lazio.

He'll miss Roma's games vs. Milan and Juventus

英超學野

Manchester United have £72m bid for Monaco’s Kylian Mbappé rejected. By @FabrizioRomano

72M pounds 都唔放

咁曼聯一季會多左好多球員停賽

好似話要過億

𡃁仔都過億

我地雲加會 focus free transfer 即 kolasinac

可以季尾搵高效射手Defoe踢返一兩季都好，不過雲加咁撚保守護，都係唔敢搏

Spurs player woh

Arsenal and Spurs have scouted Nice midfielder Jean Michaël Seri, and have been in contact with his agent. [Guardian]

呢件乜水

今季踢左38場,24入球,11助攻
邊個o靚仔有佢咁勁
歐聯都入到5球

里昂笑話黎

前鋒太多人,唔賣人買唔到人

山狗 lucas 走
黑B 玻璃
禾踢翼
得返自烏
入個 belotti 啦

Sol Campbell 未又要，過哂冷河啦

有無英文source?

果陣人地隊長過囄做主力
而家我地要個棄將
反正山狗走點都要入個大名

Wenger on fans wanting him to leave: "I am like everybody - I prefer to be loved than hated but I can take a distance with that"

"I personally hate myself more than anybody when I don't win the games. I am a very bad loser."

thx包皮

阿積士大炒里昂

Champions League 2016/17 revenue England & Scotland - #LCFC €78m, #AFC €62m, #MCFC €48m, #THFC €42m, Celtic €30m. (2/6)

差一個stage差好遠

I am a very bad loser
意思係佢 take defeat badly
姐係輸唔起
接受唔到失敗
Translation fail

西利

tsm

希比我鳩譯左你段飛機文

真·新·新享利好勁

狙頂撚住啊

西瓜百屌成材

斜恩

之間仲俾人屌唔係大賽球員
證明自己

迪巴拿通坑渠

屌帥快d來提場ok

呢隊西波憑咩

點會想艾歷尼黎
都唔啱阿仙奴既傳統同打法
正如摩連奴幾勁你都唔會想阿記搵佢教
用大巴戰術同阿記一向思維背道而馳
阿記係偏告魯夫派系

希望祖記拎歐聯
意甲歐聯都拎齊哂就可以專心黎我廠挑戰英超

屌鬧鐘冇響到

祖 冇左普巴 好似勁左

冇諗到荷甲呢d垃圾都入到歐霸四強

期待

支持

屌，是撚但啦屌
雲狗轉343個陣咪又係放棄左控球戰術，咪又係玩大巴
最緊贏到
屌帥

我想要冠軍呀 咩派都好過雲派

讀書人係唔同d

教我英文

留意到爺爺將自己同皇馬比較

無錯

而家連摩佬隊獌進攻都立體過老野

完封摩納哥

靜啦

捨棄傳統囉咩啊

第一球個後爭靚到

自貶身價囉

冇人既

想好睇咪要換堆鋒線
想拎冠睇其他隊啦

屌屌

扮緊工了

放假阿

幾多負皮先夠

個天做乜撚又黑哂牙

巧大乳

個天黑哂但未落

九龍灣落緊了

本身約左女友出街佢話見落雨cancel了

屌哂你地老母

其實買咩人都無用
比隊熱狗雲加撚
佢都係會排eriksen打翼
ali打藍斯而家個位
斬波比kane

根本就一鳩樣

呢樣野 你知 我知 單眼佬都知 迷雲同雲加都

b26 斬比a23

所以totally no mood to king買咩人

而家似雲加玩鳩藍斯
要佢踢而家依個位

佢玩鳩雲加就真
打一季好波又俾埋佢d假希望

Before wenger' reign Arsenal was boring boring Arsenal.
So where does your tradition come from?
And Arsenal is nowhere near cruyff style

佢又懶係覺得自己好波
又轉身又後抽
之前打得好 佢都係靠zip入去果下埋門
佢要入到禁區先好掂波
叫佢做波不用搵我老母落場踢好過

藍斯永遠都去唔番13/14了

佢去得翻就同耶耶冇乜分別

藍斯早兩場走入禁區d時機都係好
但係得呢一項能力有撚用咩

要射得入先有用

返埋聽日又放假

星期一交完功課就放暑假

咁可以出文未

靜哂=.=

弱能學校都有暑假

為攻歐霸 摩佬或出弱陣訪「廠」

【體育】雙線作戰的曼聯，傷兵滿營下或作出取捨，領隊摩連奴表示或會在周日作客阿仙奴的英超關鍵前4爭奪中，讓部分球員休息。

歐霸盃兩回合對陣切爾達之間，曼聯將要和阿仙奴在聯賽碰頭。考慮到球隊目前傷兵眾多，雙線作賽兵源緊絀，摩連奴（Jose Mourinho）周三出席歐霸盃賽前記招時，強調會以這項盃賽為主要目標，將聯賽爭奪放在次要位置。

「我知道這項比賽是曼聯唯一未曾贏過的錦標，所以如果能以捧盃來圓夢，那就代表球會已贏盡足球世界每項比賽，我認為這是一項成就，同時也會助我們來季回到歐聯戰線。」摩佬續說：「歐霸盃目前對我們來說，顯得更重要，但這視乎首回合戰果，假如我們需要讓球員在周末休息，以更好的狀態迎接次回合，我會這樣做。」

談到周四對手切爾達，因輪換在西甲錄得3連敗，摩佬回應指：「切爾達能殺入歐霸盃準決賽，已經說明一切，因為他們在西甲處於安全的位置，所以他們現在只會考慮歐霸盃，讓球員休息，用盡一切方法製造利好條件，所以這會是一場很難應付的比賽。」

殘魔也爆廠

放暑假無籍口唔出文

貢多負皮既

成班盲反

咁既標題好難無負皮

自信=假阿

雲加out, 艾歷尼in

出文可以減少民憤

人地做咩要黎呢隊垃圾波

林狗123

阿迪達

得雲加肯教

垃圾教垃圾

文傑facebook live 話一定要留藍斯
有冇人反對

Lucas冇傷單野係咪真
如何屬實 雲加都約賤下

真,琴日我都問咗佢

冇

反對=假阿

巴菜當年做咩會買song

On9囉

未又拎西甲

垃圾教練艾歷尼頂垃圾領隊雲加教垃圾球隊阿仙奴，岩Q哂數!

屌袁文傑老母就冇人反對架啦

文傑高大威猛好型喎

雲蛇對唔住

一個工人都無

雲加一手一腳起出黎

日頭教夜晚地盤工

有血有汗

仲唔撚死

雲加死左之後 埋佢係球場下面

日日踩撚住條屍

邊個敢踢

講還講，吾好又出大絶

棍棍打狗

吾巧撚me ok？

Pretty incredible that Xhaka's goal at Hull is the only goal scored by an Arsenal CM in the league this season, excluding pens.

奧燒呢

Tvb某演員文x:酋長球場係雲加手上既玩具

CM wo=.=

佢弱智

9c9依排咁低汁嘅

提早暑假 狂奔初夏

留意到鼻祖係公海抽奧燒都無咩人理佢

好心學下Axxxxxxxxx啦

A乜春詭辯能力世界級 死都拗返生

鼻祖成部錄音機貢

做咩樹有70負評牙

今日（5月4日）亞洲足協正式宣布，裁定廣州恒大球迷因展示涉及國家主權及政治意見的歧視性標語，違反《亞洲足協紀律和道德守則》第58及65條，判恒大亞冠主場閉門作賽兩場，但緩刑兩年執行，意味恒大若兩年內不再犯，便毋須閉門作賽。另外，恒大亦被罰款2.25萬美元（約17.5萬港元）。

屌 緩刑

自信Topic

咁不如唔罰

全世界刀幫支那含撚

咁都有得援刑

咩呀個陣打5中場呀嘛
藍斯RMF

4231

雲加都申請左緩刑，
教多十年先比人抄

電話個mon成日感應吾到
但lock一lock機開返又冇事
有冇手足g咩事

係樓豬問題

應該係壞左

Wenger on Özil: "I'm sorry that he kicked the door. I don't think his frustration was towards the drug test, it was towards the game."

Wenger confirms Xhaka out with swollen ankle, Mustafi back in full training.

中場冇埋沙卡
RIP

關5關訓覺用個枕頭擇住部機事

做個樣出黎就算

冇人叫你放正喺你頭下面=.=

有輻射

70 個負皮

長駐人口都冇70

Wenger on Oxlade-Chamberlain: "I'm convinced he has all the qualities to play there. I hope he will do so [commit] during the summer."

意大利有冇輻射

Wenger: "We focus on our performance. I don't know what Man United will do. They have a massive squad with quality players."

Wenger reminded he said he'd announce future in March or April: "And we're in May. That means I was wrong." And still no announcement.

屌你老味

Wenger on struggling vs top teams this season: "Away from home we failed in big games, yes."

唔怪得佢咁on9

55

可能碌鳩識變形所以有sp

73 負皮 幾時去到100

走數走得咁mochi嘅

似你囉

【六弟之戰】阿仙奴16-17球迷吹水區 CXXVI

禾刀開左po=.=

1001

成班辣殺又浪費網絡資源

sor

1001會發達